有冇人頂唔順要開冷氣？

痴線就黎12月都咁撚熱

今日涼番d

好想去游水

尋晚熱到流哂汗頂唔順開左